天氣咁熱大家check下水箱/計油

屌你老尾早2日觀塘渣車入元朗，龍場2單壞車，過左以為冇事點知屯公又一單壞車，渣左成粒鐘先到

琴日路過豐力樓附近有架車死係快線轉彎位，啱啱塞完俾緊油爆上去差啲炒

d撚屌真係害死人

壞車邊有辦法？

明知盲位，其實可以係車尾對後兩步放個雪糕桶之類